{
  "New": "새로운",
  "Lowest Price": "최저 가격",
  "Highest Price": "최고 가격",
  "No Cars found!": "차량을 찾을 수 없습니다!",
  "Home": "홈",
  "Cars": "차량",
  "Agents": "대리인",
  "Dealers": "딜러",
  "Shop": "숖",
  "You": "당신",
  "Service": "서비스",
  "Community": "커뮤니티",
  "CS": "고객센터",
  "Register": "회원가입",
  "English": "영어",
  "Korean": "한국어",
  "Russian": "러시아어",
  "comented": "댓글을 남겼습니다",
  "liked": "좋아요를 눌렀습니다",
  "followed you": "회원님을 팔로우했습니다",
  "We make finding the right car simple": "우리는 적절한 차량을 쉽게 찾을 수 있도록 도와드립니다",
  "Search Less. Watch More": "검색은 줄이고, 더 많이 보세요",
  "View Cars": "차량 보기",
  "Contact": "연락처",
  "Location": "위치",
  "Made In": "제조국",
  "Brand": "브랜드",
  "Search...": "검색...",
  "Recommended Cars": "추천 차량",
  "The best cars have been selected for you": "회원님을 위한 최고의 차량을 선정했습니다",
  "Find Car For Every LifeStyle": "모든 라이프스타일에 맞는 차량 찾기",
  "View All": "전체 보기",
  "Total": "총",
  "cars": "대의 차량",
  "available": "이용 가능",
  "Do You Want To Sell A Car?": "차량을 판매하시겠습니까?",
  "We offer our top-quality services to help you sell your car effortlessly": "회원님의 차량을 쉽게 판매할 수 있도록 최상의 서비스를 제공합니다",
  "Join as Agent!": "대리인으로 가입하세요!",
  "Do You Want To Create Your Own Dealership?": "자신만의 딜러십을 만들고 싶으신가요?",
  "We offer our top-quality services to help you create dealer. Make it easy and reliable with us": "딜러십을 쉽게 만들 수 있도록 최상의 서비스를 제공합니다. 저희와 함께하세요",
  "Join as Dealer!": "딜러로 가입하세요!",
  "CARS FOR SALE": "판매 중인 차량",
  "DEALERS REVIEWS": "딜러 리뷰",
  "VISITORS PER DAY": "일일 방문자",
  "VERIFIED DEALERS": "인증된 딜러",
  "Popular Products": "인기 상품",
  "We present to you the Products most viewed by users": "사용자들이 가장 많이 본 상품을 소개합니다",
  "See All Products": "모든 상품 보기",
  "View Detail": "상세 보기",
  "Our Teams": "우리 팀",
  "See All Agents": "모든 대리인 보기",
  "What Our Customers say": "고객님의 의견:",
  "We value our customers and their opinions matter to us. Your feedback helps us grow and improve every day!": "고객님의 의견을 소중하게 생각합니다. 피드백은 저희가 성장하고 발전하는 데 도움이 됩니다!",
  "See All Articles": "모든 기사 보기",
  "Auto Events": "자동차 이벤트",
  "Events waiting your attention!": "회원님을 기다리는 이벤트가 있습니다!",
  "total free customer care": "완전 무료 고객 서비스",
  "Nee live": "라이브 보기",
  "Support?": "고객 지원?",
  "follow us on social media": "소셜 미디어에서 팔로우하세요",
  "© WCar - All rights reserved. WCar 2025": "© WCar - 모든 권리 보유. WCar 2025",
  "Keep yourself up to date": "최신 정보를 받아보세요",
  "Your Email": "이메일 입력",
  "Subscribe": "구독하기",
  "Popular Search": "인기 검색",
  "Car for Rent": "렌트카",
  "Car Low to hide": "저렴한 차량 숨기기",
  "Quick Links": "빠른 링크",
  "Terms of Use": "이용 약관",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
  "Pricing Plans": "요금제",
  "Our Services": "우리 서비스",
  "Contact Support": "고객 지원 문의",
  "FAQs": "자주 묻는 질문",
  "Discover": "탐색하기",
  "Seoul": "서울",
  "Gyeongido": "경기도",
  "Busan": "부산",
  "Jejudo": "제주도",
  "Privacy · Terms · Sitemap": "개인정보 · 이용 약관 · 사이트맵",
  "Car Search": "차량 검색",
  "We are glad to see you again!": "다시 방문해 주셔서 감사합니다!",
  "Car Condition": "차량 상태",
  "Car Made In": "제조국",
  "Car Brand": "차량 브랜드",
  "Drive Type": "구동 방식",
  "Car Body": "차량 종류",
  "Car Group": "차량 그룹",
  "Car Fuel Type": "연료 종류",
  "Car Color": "차량 색상",
  "Transmission": "변속기",
  "Options": "옵션",
  "Barter": "교환",
  "Rent": "렌트",
  "Year Range": "연식 범위",
  "Mileage Range": "주행 거리 범위",
  "Price Range": "가격 범위",
  "Save": "저장",
  "Mileage": "주행 거리",
  "Petrol": "휘발유",
  "days ago": "일 전",
  "Make An Offer Price": "가격 제안하기",
  "Car Overview": "차량 개요",
  "Car Features": "차량 기능",
  "Auto Brake": "자동 브레이크",
  "Cruise Control": "크루즈 컨트롤",
  "Car ESC system": "ESC 시스템",
  "ESC System": "ESC 시스템",
  "Autonomuos Drive": "자율 주행",
  "Auto Drive": "자동 운전",
  "Exterior Light": "외부 조명",
  "Panoramic SunRoof": "파노라마 선루프",
  "Hot Seats": "열선 시트",
  "Cool Seats": "통풍 시트",
  "Display": "디스플레이",
  "Star Stop": "시동 정지",
  "Heated Seats": "열선 시트",
  "Cooled Seats": "통풍 시트",
  "Touch Screen": "터치 스크린",
  "Auto Head Light": "자동 헤드라이트",
  "Keyless Start": "버튼 시동",
  "Noise Cancellation": "소음 제거",
  "Remote Keyless": "리모트 키리스",
  "Lane DW System": "차선 유지 시스템",
  "Blind Monitoring": "사각지대 모니터링",
  "BSM System": "BSM 시스템",
  "Android Auto": "안드로이드 오토",
  "Wireless Charging": "무선 충전",
  "RCTA System": "후방 교차 충돌 방지 시스템",
  "Rear Traffic Alert": "후방 교통 감지",
  "Apple Play": "애플 플레이",
  "Android Play": "안드로이드 플레이",
  "Voice Control": "음성 제어",
  "Bluetooth": "블루투스",
  "Charging": "충전",
  "Front Recording": "전방 녹화",
  "Rear Recording": "후방 녹화",
  "Parking Assist": "주차 보조",
  "360 Camera": "360도 카메라",
  "Front Sensor": "전방 센서",
  "Rear Sensor": "후방 센서",
  "Front Camera": "전면 카메라",
  "Rear Camera": "후면 카메라",
  "HeadsUp Display": "헤드업 디스플레이",
  "Climate Control": "기후 제어",
  "Adjustable Seats": "조절 가능한 좌석",
  "Memory Seats": "메모리 좌석",
  "Power Train": "파워트레인",
  "Regenerative Brake": "재생 제동",
  "Regenerative Braking": "재생 제동",
  "Traction Control": "트랙션 컨트롤",
  "Stability Control": "안정성 제어",
  "Hill Start Assist": "언덕 출발 보조",
  "Tire Pressure System": "타이어 압력 시스템",
  "Push Button": "푸시 버튼",
  "We offer all the features of our car here for you": "저희는 여기에서 차량의 모든 기능을 제공합니다.",
  "Car Details:": "자동차 세부 사항:",
  "Body": "차체",
  "Mile": "마일",
  "Fuel": "연료",
  "Year": "연도",
  "Trans": "변속기",
  "Size": "크기",
  "Doors": "문",
  "Cylinders": "실린더",
  "Drive": "구동",
  "Condition": "상태",
  "Repair": "수리",
  "Crush": "파괴",
  "MpgCity": "도시 연비",
  "MpgHw": "고속도로 연비",
  "Weigth": "무게",
  "Load Weigth": "하중 무게",
  "Color": "색상",
  "Max Speed": "최대 속도",
  "100km Speed": "100km 속도",
  "Heigth": "높이",
  "Width": "너비",
  "Length": "길이",
  "Tire": "타이어",
  "Seats": "좌석",
  "Wheel Base": "휠베이스",
  "Car Description": "차량 설명",
  "Car Crush Parts": "차량 파괴 부품",
  "Address": "주소",
  "Leave A Review": "리뷰 남기기",
  "Review": "리뷰",
  "Comment Post": "댓글 작성",
  "Destination Cars": "목적지 차량",
  "There are also similar cars available here": "여기에도 비슷한 차량이 있습니다.",
  "Get More Information": "추가 정보 받기",
  "Name": "이름",
  "Phone": "전화",
  "Email": "이메일",
  "Message": "메시지",
  "Send Message": "메시지 보내기",
  "Car / For Rent": "차량 / 대여용",
  "agents": "대리인",
  "Reviews": "리뷰",
  "Submit Review": "리뷰 제출",
  "Follow": "팔로우",
  "Unfollow": "언팔로우",
  "Following": "팔로잉",
  "Details": "상세 정보",
  "Followers": "팔로워",
  "Followings": "팔로잉",
  "Articles": "기사",
  "No Car found!": "차량을 찾을 수 없습니다!",
  "See More About": "자세히 보기",
  "dealers": "딜러",
  "Used Cars": "중고차",
  "New Cars": "신차",
  "Opening Hours": "영업 시간",
  "Mon-Fri": "월-금",
  "Saturday": "토요일",
  "Sunday": "일요일",
  "Not Yet": "아직 없음",
  "Public Holdiays": "공휴일",
  "Close": "닫기",
  "Open": "열기",
  "Our Service": "우리의 서비스",
  "Financing": "금융",
  "Car Service": "차량 서비스",
  "Trade In": "차량 교환",
  "Customization": "맞춤화",
  "Warranties": "보증",
  "Car Parts": "차량 부품",
  "Accessories": "액세서리",
  "Car Detailing": "차량 디테일링",
  "Car Wash": "세차",
  "Test Drive": "시승",
  "Car Delivery": "차량 배달",
  "Delivery": "배달",
  "Our Location": "위치",
  "City": "도시",
  "Dealer Created Cars": "딜러 생성 차량",
  "Product Search": "제품 검색",
  "Categories": "카테고리",
  "products": "제품",
  "Title": "제목",
  "Price": "가격",
  "Catergory": "카테고리",
  "Add To Card": "장바구니에 추가",
  "Product Description": "제품 설명",
  "Description": "설명",
  "Destination Products": "목적지 제품",
  "There are also similar Products available here": "여기에도 비슷한 제품이 있습니다.",
  "services": "서비스",
  "Service Page": "서비스 페이지",
  "Service / For Rent": "서비스 / 대여용",
  "Join For Membership": "회원 가입",
  "Oil Change": "오일 교환",
  "Car Alignment": "차량 정렬",
  "Tire Change": "타이어 교환",
  "Brake Check": "브레이크 점검",
  "Battery Check": "배터리 점검",
  "Car Suspension": "차량 서스펜션",
  "Air Condition": "에어컨",
  "Tarnsmission Check": "변속기 점검",
  "Engine Diagnostic": "엔진 진단",
  "Car Exhaust": "차량 배기",
  "Timing Belt": "타이밍 벨트",
  "Chain Replacement": "체인 교체",
  "Car Windshield": "차량 윈드실드",
  "WCar Community": "WCar 커뮤니티",
  "FREE BOARD": "자유 게시판",
  "Express your opinions freely here without content restrictions": "여기에서 제약 없이 자유롭게 의견을 표현하세요.",
  "Write": "작성",
  "BOARD": "게시판",
  "RECOMMEND": "추천",
  "NEWS": "뉴스",
  "HUMOR": "유머",
  "OVER VIEW": "개요",
  "HELPFUL": "도움이 되는",
  "EVENT": "이벤트",
  "FORWEB": "웹용",
  "For Website": "웹사이트용",
  "articles": "기사",
  "Comments": "댓글",
  "comment": "댓글",
  "Community Detail": "커뮤니티 상세",
  "Write an Article": "기사 작성",
  "Feel free to write your ideas!": "자유롭게 아이디어를 작성하세요!",
  "Category": "카테고리",
  "Cs center": "고객센터",
  "I will answer your questions": "질문에 답변 드리겠습니다.",
  "Notice": "공지사항",
  "Number": "번호",
  "Date": "날짜",
  "Payment": "결제",
  "Foy Buyers": "구매자용",
  "For Agents": "대리인용",
  "For Dealers": "딜러용",
  "Membership": "회원 가입",
  "Other": "기타",
  "Profile": "프로필",
  "My": "내",
  "Photo": "사진",
  "Upload Profile Image": "프로필 사진 업로드",
  "A photo must be in JPG, JPEG or PNG format!": "사진은 JPG, JPEG 또는 PNG 형식이어야 합니다!",
  "Username": "사용자 이름",
  "Phone 2": "전화 2",
  "Instagram": "인스타그램",
  "Kakao Talk": "카카오톡",
  "You Tube": "유튜브",
  "Naver Blog": "네이버 블로그",
  "Facebook": "페이스북",
  "Tik Tok": "틱톡",
  "Your": "당신의",
  "X.com": "X.com",
  "Update": "업데이트",
  "Car Title": "차량 제목",
  "Model": "모델",
  "Full Feul": "풀 연료",
  "Seats Up": "좌석 업",
  "Car Crush": "차량 파괴",
  "Torque": "토크",
  "Hundred Speed": "100속도",
  "Tire Size": "타이어 크기",
  "Horse Power": "마력",
  "Front Bumper": "전면 범퍼",
  "Back Bumper": "후면 범퍼",
  "Bonnet": "본넷",
  "Tailgate": "테일게이트",
  "Roof": "지붕",
  "Right Front Wing": "우측 전방 윙",
  "Left Front Wing": "좌측 전방 윙",
  "Right Back Wing": "우측 후방 윙",
  "Left Back Wing": "좌측 후방 윙",
  "Right Front Door": "우측 전방 도어",
  "Left Front Door": "좌측 전방 도어",
  "Right Back Door": "우측 후방 도어",
  "Left Back Door": "좌측 후방 도어",
  "Upload photos of your Car": "차량 사진 업로드",
  "Drag and drop images here": "여기에 이미지를 드래그 앤 드롭하세요",
  "Photos must be JPEG or PNG format and least 2048x768": "사진은 JPEG 또는 PNG 형식이어야 하며 최소 2048x768이어야 합니다.",
  "Browse Files": "파일 찾아보기",
  "Add": "추가",
  "Saved": "저장됨",
  "On Sale": "판매 중",
  "On Sold": "판매 완료",
  "Created": "생성됨",
  "Status": "상태",
  "View": "보기",
  "Action": "작업",
  "found!": "찾음!",
  "No": "아니오",
  "Notification": "알림",
  "minutes ago": "분 전",
  "hours ago": "시간 전",
  "Visited": "방문됨",
  "Recently": "최근",
  "Subscription": "구독",
  "Article": "기사",
  "Logout": "로그아웃",
  "Full Name": "전체 이름",
  "Dealer Service": "딜러 서비스",
  "Week Day": "평일",
  "Public Holidays": "공휴일",
  "Quantity": "수량",
  "Short Desc": "짧은 설명",
  "Select Type": "유형 선택",
  "Upload photos of your product": "제품 사진 업로드",
  "Sort by": "정렬 기준"
}